尋日俾老細鬧到喊 今日襯佢屙屎報仇

希望佢手機防水啦

好跩囉

有gif 10/10

好on9

10/10 有圖有gif

我壞過凱婷

小學雞

好膠

有冇同時食三支煙

在下正是

見字潑水

我就係on9嘅代名詞

童心未泯

屌

我成包隊

掟水彈

係都一桶啦

甩p未

你未投身社會 唔明架啦

十幾日

報咗警

講咩粗口

呢d就有圖

會有指摸

太重潑唔到太高。。。

lm到時唔甩

有 background 嘅 gif

好得意

我開始pro

咪燈啦

老細屙屎唔閂門？

火影式跑走

練大隻啲

邊有人屙屎閂門

我張 gif 呢

熄燈有效啲

我收咗爐... 牛年再傾

水浸啦水浸啦

HO QQ

老細有睇連登你就GG

小學雞 100分

仲要火影忍者跑

梗係噉樣做啦

正呀

gif?

做咩鬧你，因為你返工畫 gif?

火影跑姿

點解老細屙屎唔閂門

裝老細痾屎
你好變態

中學雞先咁樣玩
利申中六雞

原來就係你條仆街 一陣你入我房我有野同你講

你浸死佢啦 等坐監啦

Seed or father

好naughty

我係你老細隔離個格

你想提早開年

火影跑

有gif加分

幅圖點整

希望廁所門口無CCTV

等炒la

老細應該有權睇CCTV

中學先至會做呢啲嘢

有誠意地派膠

好玩唔玩玩屎

比信啦。多鳩餘

同時食三支香

今次就有啲質素

睇得出逃走得好快

好似啲呀叔係公廁一邊屙屎一邊食煙然後淋熄佢啲火.

屌，笑撚死

老闆入格唔關門咁有霸氣

你老細屙屎唔閂門？

火影跑 正評

原來係你

你仆街啦，原來你做嘅
我即刻入老細房報串先

Lm巴

電話

手機

對唔住 我會留意返

flipaclip

成支地拖 侷屙屎都要着返條褲

火影跑住走

痴撚線 有gif10/10

出面有冇cctv

保持有禮plz

又幾好笑

珍

實景gif

why u pinned me?u are bad

等大家知你有幾gay

唔閂門柯屎？你on9

我有保持喎

睇返CCTV 你都無得走

原來係你 放心報左警

仲要忍者跑

有gif 8/10

你上來開post 咁你老細咪知係你做架囉

今次真係幾好笑喎衰鬼
同埋睇到你越畫越有心機

變咗做火柴人喎

笑撚死 癲佬

聽日落人事部計埋D糧之後返黎執返D野

我哋當年中六好似都唔會咁做了

渣嘅 門都未閂

抵啦 嘰嘰